奇怪，點解5月8日泛民內會慘敗後都唔做野？

你地成班做戲既仆街，仲諗住我會俾你地道德綁架，一定要35＋？

你地食屎啦，仆街

你地仲仆街過朱智賢幾十倍呀！

hi ccp

你收皮啦屌你老母

善用起底功能

今日財委會大部份泛民班仆街賤撚到 （有證據）

內會有人又係咁
其他會冇人又係咁

淨係識“今日係人民主最黑暗既一日”

block
原因: 泛民打手

鄭松泰做野未

全部唔做野，全部都唔投

泛民唔做野，一個都唔好贏

屌7＿＿方程式

＿＿做野→ 失敗→ 未盡力→ 屌
＿＿無做野→ 屌
＿＿做到野→ 選舉近了→ 屌
＿＿做錯野 → 暗共→ 屌

＿＿可以套任何人

泛民班有冇盡力呀？

泛民打手

駁唔到屈人係打人 我無話唔填得泛民上去